港股下跌主因

明顯全球經濟下滑，熊市來臨，無可否認港股下跌同香港局勢有關，但明顯全球熊市先係主因各位巴絲，有港股要考慮全沽啦，直接買入黃金 或者 CASH IS KING 就算!!! 仲炒波幅真係好危險 錢多都唔係咁浪費

美股破左頂唔夠半個月。港女個頂係18年頭。點睇都係香港熊市多過全球熊

我都覺得係，香港差唔多係熊二 (我眼中) ~~ 只係無太大證據 SUPPORT 論點

我懷疑今次香港可能會有熊四熊五出現，所以我自己之前都沽晒港股，買晒黃金，起碼避開晒所有野唔洗諗

最可悲係如果有人仲覺得，港股下跌 "單單" 受發夢影響，果堆人應該有排輸

咁肯定唔係發夢唔通又關700事

其實如果係睇淡市，真係唔好買科技股，跌得最勁 雖然科技股好吸引，接火棒都分分中賺到差價，但唔值得

北京方面利用貨幣工具
將匯率下跌造成嘅價值損失
轉嫁畀香港人
香港好快連貨幣發行嘅基礎都玩完

屌你, 有人出PO姐係仲有得升